點解中國人重男輕女 但香港男性地位低

why

因為香港唔係中國囉屌

因為香港唔同支那思想
男女地位平衡番你就覺得低左

香港女權撚會屌你架,佢地覺得香港女人仲係地底泥

口講平權但剩係諗住提升女性地位
噁心至極